［策略討論］獻策淋熄催淚彈

第一次開po希望幫到少少呢場運動，關於淋熄蛋蛋

早前聽過煙霧隊用雪糕筒淋熄蛋蛋，覺得好神奇，但未知實際執行係點，始終發夢唔喺最前線
岩先睇到呢條片，第一個問題諗：有無更快方法！

忽發奇想：倒轉個筒，封一封底，倒水落筒，一野cup落去係咪會再快D熄？

此Po旨在拋磚引玉，希望巴絲都可以講下自己意見。如果呢個方法work，將大大提升效率。尤其依加D狗好中意一射射幾粒咁射，D過期蛋又嗆過之前，效率決定一切！

自推，希望幫到煙霧隊手足

有無可能用到消防栓？ 可以既話 盡量將防線設係消防栓附近

發夢喺上環站有見到，但無人用，都唔識用，係咪要有喉？

Content not found

利申唔識 試下開post 問消防員教路

入黎講低你想支持既黃商／抵制既藍商！

扭開個蓋之後仲要係附地下揾個開關制開埋佢先會有水出
喉黎講我唔清楚，但可以試下度咗個頭嘅尺寸然後睇下五金有冇駁頭

雪糕筒個頂有窿架大佬
你睇下條片會見到個頂成座火山咁噴煙

所以話封一封頂先